錯失咗一個上樓嘅機會

真係喊撚咗出嚟，開波前見皇蘇讓主隊一球球半，諗住屌，對手雖然係廢啫，但係對手話晒西甲老屎忽未降過班，加上又有主場優勢，應該都係一球上落㗎啫，點撚知皇蘇真係食得晒個盤，真係讓得起兩球

2019第一個發達機會咁就冇咗

read

要上樓唔買盤啦直屌客

你識唔識㗎，打主隊依啲咁嘅弱隊，單買客實好低水

我本身都諗住買波蛋0-2

按埋層樓

Ching